大家對住啲tan色sporty 有腹肌既女仔有咩諗法

問親啲frd

女既就話好正 好sporty

男既就話好正好sporty 好想屌

點解啲男人都係咁咸濕

你個topic轉做仔，之後你啲女仔朋友都會話想俾條仔屌

睇樣

咸濕同腹肌有咩關係
你求其問個男人屌唔屌閪佢都答屌啦 基佬例外

膚淺

重點係因為大波姐

你前設係tan 色無波

兩個都大波既話 點都係奶佢啲腹肌好過幫佢含啦

你唔好買弄高深啦 呢個係事實

At least 香港男仔係咁

你話你自己係鬼佬 美國人澳洲人咁我無野講 但你唔係嘛 死港燦

周街啲女都化到白過鬼

緊係要tan 色啦

tan 色我屌賓妹唔撚好

無圖有乜好討論

天生黑同曬黑兩隻唔同

有無圖睇睇/進階說明
點唔同